【突發】汪 明 荃 女 士 （1947 ─ )2018) 今 滿 七 十 二 歲

送上汪氏圖片三張慶祝

以為...

Hong Kong Diva

阿姐行年七十二虛歲

巴打個名

阿姐啲gif呢

屌
以為死咗

經過那些～年～～～

香港殿堂級Diva 再次穿上露肩服裝,
打扮成Tinker Bell 奇妙仙子, 為大家同中樂團獻唱
李清照所寫嘅 《聲慢慢》
一齊欣賞汪阿姐嘅歌喉啦~~~

⚠️注意:"靚聲位" (引號)

最美麗亞洲真人版Tinker Bell 示意圖

4:20 到黃昏↑↑點↑↑屌↑↑↑滴滴。

尋尋覓覓，冷冷清清，淒淒慘慘戚戚。乍暖還寒時候，最難將息。三盃兩盞淡酒，3:24怎敵他晚來風↑↑↑急！
3:31 雁過也，正傷心，卻是舊時“相~~~ng~~”識。(chok 咪)

3:42 “滿↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓~~~~~~”地黃花↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓~~~堆積。

3:51“憔”悴損↗↘，如↓↓↓↕↕↕↕今有誰↓↓↓↕↕↕↕堪↑↑↑↑↑摘↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓？守↑↑↑↑~~~“wuwuwuwuu” 著窗↑↑↗↘兒iiiii“iar”~~，獨“自”怎生↑↑得↑↑↑黑↑↑↑~~~~~~。

4:10(情深款款的樣子)“梧”桐更↑↑“兼↑↑”細雨，到黃昏↑↑ 點↑↑屌↑↑↑滴滴。這次第，怎一個愁字了得~~~~~！

阿姐服裝回顧

最美麗亞洲真人版Tinker Bell 示意圖

雖然奇妙仙子甩咗對fairy wings, 但仍能吸引局長與牠合照

奇妙仙子笑容親切大方

奇妙仙子件衫離咗罩添
Tube top 個尖端位重可以幫婆婆騷癢
抵讚

差啲戳到修哥

一齊嚟睇下奇妙仙子嘅白滑嫩肌

仙子將香港所有女藝人比下去

仙子一定用咗自己嘅品牌先至咁白滑!!!!

屌，等我仲開心咗一陣

【班門弄斧】33年前台慶 汪明荃與梅姐哥哥羅記陳百強同台演唱

KEY #=走音 *=爛聲

8:48(開始)

8:56 愉↓↓↓快↓↓↓地↓↓凝望↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓~~樂意墮情網~~~~~
9:00 夢裡面尋 訪↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓ 是你 露#曙↑↓#光↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓
9:05 翩↑↑翩↑↑多↓↑俊朗
9:07 心↑↑↑↑裡熱情想說又怕講↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓

9:17 願意被綁↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓讓快樂染缸↑↓↑↓↑↓↑↓
9:21 內心的↑↑↑↑痴望↓↑↓↑↓↑↓ 今↑↑↑↑宵↑↑↑↑竟似狂~~~
9:27 充滿熱情心膽漸壯↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓
9:33 *何妨情↓↓盡狂* (全句爛聲)
9:39 不↑↑↑須化粧
9:42 纏綿*夢裡* 倚↗↘傍↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓ONONONONonononnnnnnnnnnnn~~~~~(無限延長)

9:49 又似是暈Long~~

9:52 愉快地*搖*幌↑↑↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓
9:54 在愛浪裡↗↘(走音)躺↑↓↑↓↑↓~~

9:55 是*#真#*心的渴望↑↓↑↓↑↓ 不必↑↑↑把美麗藏↑↓↑↓↑↓~~
9:59 心↑↑↑↑↑↑↑↑↑裡樂園飄飄共往
10:31 (甩拍)
10:33 心↑↑↑↑↑↑↑↑↑裡樂園飄飄共往↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓ONONONONonononnnnnnnnnnnn~~~~~(無限延長)(無限延長)

生日喎, 點解只開心一陣?

真心講句
呢個年紀
行得走得仲唱得
佩服
後生都靚

汪名存實亡

想睇巴打你d caption

巴打真識食

做咩咁耐唔出 post？

佢邊似72

多謝大家

死老妖

明荃之友報到

已射三次

真心講句
佢係老屎忽咗啲
但至少敢言
當眾叫馬時亨減價
又叫tvb少啲山頭文化
祝佢生日快樂啦

（1947 ─ )2018)

人瑞

其實如果70幾歲仲有lisa姐既body 同樣，唱大戲跳舞又無問題，已經好值得高興

J ed

等咗你好耐

經過那些年

屌屌有無讀過書？聲聲慢啊 聲慢慢

以為死咗

點解佢仲生勾勾

過晒退休年齡仲未肯退落黎 敬業態度

個造型令我諗起呢隻驚

好掛住你呀 巴打

No!!!剛好相反!!!「退休？冇諗過。除非冇人再想睇我。」

明年將踏入半世紀演藝生涯的汪明荃（阿蛆），認為七十歲就已是「古來稀」。堅毅不屈的阿蛆表示沒有想過退休，因為牠直言不懼怕年老，儘管擔心麻煩別既照顧，但只要身體沒什麼毛病就可以繼續行下去。過往見證著一個又一個老友離㸱而去，牠更明白一個道理：想做什麼便去做，一日未死，也要繼續去做。

見到阿蛆對「年老」有一套堅毅、樂觀同積極既睇法，就不得不回顧牠約二十歲入行時的心境。「當時18歲係有一道everlasting 既火，而家唔可以再留戀，唯一可以做既，就係要不斷push up自己！」
難怪環顧整個娛樂點圈，有阿蛆咁豐富既資歷真係十分稀有。再者，阿蛆既自強不息、堅毅積極既精神，使牠喺不論歌藝生涯，定係外在方面都一樣不斷進步。

§不屈不撓的阿蛆於㕑房地磚下仍然高聲歌唱

KTV版

§ 力求進步阿蛆亦不斷擴濶自己既高音域，以特殊共鳴部位發聲的技巧、巧奪天工的天籟唱腔，不但穩固咗阿蛆近半世紀於樂壇殿堂級之江山地位，更將自己的唱藝事業邁向另一高峰！